(不推文) A0毒撚, hehe, sheahe可以點識另一半出pool (19）

毒撚有無人理

幫手開post

有人理，好開心

lm

追完po未

荳荳，小受

半年後30歲A0毒拎揮手，你哋應該都見過我

晚安

有冇sheshe想識hehe

樓豬個金句去左邊

好想出pool啊啊啊

原來想入嚟叫下春
呢度都有波台狗玩膠都係出返去先

原本

姐係可以唔使踢爆？

咁你哋歡唔歡迎比狗tg你chock你地地址
或者比人放id 上hmd

今晚可以傾好耐 聽日射左波

我肯定係俾蚊集中攻擊個個

你係咪比波台狗中出過不甘心

波台狗都可以a0
有乜問題？

佢似個d比人笠完綠帽淨係死淨把口嘅廢柴

無所謂，你損失

返通宵更報到

冇打漏
其實都唔係咩叫春 又唔係已經收皮

日文巴好窩心
今晚覺得好左d 呀
返完就放假

個人放鬆左少少
少左dd 執著

細個跟阿哥睇

你地又咁夜 係咪唔少人都wfh?

無位入

雖然一個月後失業

但而家係完全wfc既態度

有咩共同喜好

我天秤

知道
依家會玩下手機

無追post, 巴打做咩工種？

之後你又可以lunch 補眠

無左份約咪無得撈

聽日起身先扔cv

唔會垃圾

食好個飯先回呀嘛
咁鐘意同我地傾計

所以你先食唔到飯咁制

我都估唔到呢嘅圍爐咁暖
係好彩同到你地傾計

辛苦你啦

仲有聽日要捱

美容鴨

你好 希望唔係唯一既印象

見到佢打字，但幾分鐘之後send咗個sosad sticks 再直接轉話題

之後我都叫sorry咗 佢話冇乜野

？

撕絲加油 你已經足夠好

不過我哋好後生

你巴？

電腦程式
Riffstation 搞掂不過長遠都要學樂理la

係巴

呢個係放track自然出chord, bpm
執譜用guitar pro

但宜家都係日常傾計

只係佢冇同男仔傾過所以傾得好free

Yup

我食花生

本身諗住望一眼 要碌到底都碌咁耐 晚安啦各位

早

呢層乜事 做乜有我名

放工一推
多得你地鼓勵，我覺得自己有進步

食陣野沖涼就訓成日

唔會呀，正常份量，可以放慢腳步做
琴晚休息時間都上呢個post 傾計

想問依家疫情會唔會有絲打照帶靚袋出街？
成日覺得消毒唔到唔想拎出街

完全唔知佢地嘅性別 咁邊隻係男？

早
陣係一口氣碌到底 部機都著緊火

任何靚袋啦，我買唔起chanel
依家用頹布袋易洗

要佢幾個限量版

ok 呀
我個靚袋放係屋企幾個月都無用，諗緊係咪要帶出街比人亂撞

休息時間上左陣水之後係到慢慢做野，到好深夜個時你地都訓哂

幾點訓呀你地？

皮袋

總結嗰個係咪この巴你